為何深夜總是餓

are you tsw dun 瓜

What is tsw

呱呱呱

tse

天水圍

Me is 小瓜

屌你老母

你好索

一齊打邊爐

食返個大東瓜

好

No

睇完你個post
連我都餓

tse東瓜 is your who